新三大傳說已經結束

新加坡國立大學重登亞洲第一
QS剛剛公布了亞洲大學的最新排名，首十名的大學與去年變化不大，除了去年排亞洲第八的香港城市大學跌出十大至第21位，首爾國立大學因此比去年上升一級至第十位，與著重理工的韓國科學技術院（KAIST）成為亞洲前十的兩間韓國大學。

東大連頭十都冇
人唔笑狗都吠
成個榜可以唔使睇

波大

...

我唔信 我唔信
一定係假

城大排21 台大排22
但係台大輸國際比例咋

唔好再攞排名打飛機啦 先唔講個排名準唔準，都唔會關ug事啦

仲睇亞洲？
國際視野

世界大戰抹黑宇宙了

QS根本就係笑話 無知既人先信

吾城世界第一

中大係咪比engine學生拖低晒？

agger

頭十冇tokyo u

原來BU都5*ranking

今年先係5* ra king 以往都係 5

所以你唔覺 浸會 排名升佐好多？

買架